黃色黃色經濟圈有冇得諗?

與其call大陸g俾錢佢哋賺
倒不如振興本土經濟搞番個黃色黃色經濟圈

陀地就係賣點

戇鳩仔可以不理
拉

邊到有G係黃
做得都係大陸G

輸入烏克蘭g
日本人好尊重AV女優
我哋香港人同樣要尊重性工作者因為佢哋係為香港男人服務

拉what 9?
條橋有咩唔work?

唔會搞黑社會
荷蘭都大麻合法化啦
又唔見你話荷蘭黑社會

🍒純陀Miki ，幼幼陀，開心果.遇見她你會忘記所有憂愁.斯文可愛.極傾得玩得.Nuru首選😍服務超班😍超多好評

How about yoyo

仲有麻友友

Miki 係咪口爆好勁個個 個個5 張野都有

no la 呢個後生的

黃色男極圈

圖

我ok, 幾銀？

呢d無得開大

yoyo係咪黃

啲尿係

淨係打飛機？

yes 同埋nuru

笑撚死，全世界都知支那做雞係最叻，點鬥

Where

哄下佢 應該比 加多2 舊水

間野講到明唔比
私底下就唔g

佢意思係佢係戇鳩仔唔洗理佢

食屎啦你，死左咁多手足，你依家諗住劣鳩成班抗爭者，收啦dllm.

咩係nuru?

Nuru Massage是源自日本川崎的一種情趣按摩，Nuru是日文滑溜的意思。
按摩師將專用的按摩啫喱塗在自己和客人身上，用自己身體的各部位去磨擦對方；透過大量身體及肢體接觸，特別是敏感的部位的愛撫，而令客人得到高潮。

麻友都比人中出啦

學到野
btw, 幾錢？

好似1k左右

就咁睇d啫喱無咩用

未試過

應該等於AV搽啫喱再磨

球王2@b兩條友騎劫我個post

澳門都玩過啦 無咩感覺 香港都有雞加一舊有得玩 麻麻地

thx

渡邊麻友口爆唔縮口

陀地閹尖揀客

吞精 大叫好好味